今晚六合彩號碼係

43 18 29 20 21 5

石沉大海

偷偷留下負皮

慘

23 14 35

18 29

你地個個俾負皮，一隻字都中唔到啊

中3隻收返40蚊